我地好應該用小粉紅美國播毒論比全世界感受一下香港比中共點打壓

其實有冇人會翻譯一般香港藍絲同小粉紅嘅comment去國際

見到大陸一堆人依家係到鬧美國播毒
又鬧豬隊友感染返自己 抵死之類嘅言論
呢啲並唔係個別嘅人嘅言論
充分代表到平時點將受害人變為原告嘅慣用手法
為左轉移自己嘅錯 不惜煽動全中國仇外
係恐慌主義嘅手段

呢個係好機會比全世界感受一下
中共為左自己政治權力
係點加害受害人 抹黑
而更加要注明果啲嘅留言並唔係少部份人
而係隨便係大陸任何一個公開網絡
都係咁嘅情況
比全世界感受一下香港反送嘅情況

反映左中共洗腦下嘅人係咩人